有無人病左?

屌 都唔知乜撚野天氣
又熱又凍
前晚明明訓教係26度
咁就開風扇訓啦
點知起身凍醒左都知瀨野
望一望個天氣報告 18度

我個復活節假

幾多歲, 臨訓都FEEL到番風啦